本港今日（7/7）暴增16宗本地初步確診個案！

明天照常上班

近日新增大量本地確診

大家出街一定要戴口罩

勤力洗手

唔好去人多既地方

希望政府可以立即停課，收緊限聚令，停gym房，戲院，k房等

升 升 升

最好死返20萬個老人院廢老

突然一日爆到九彩

我宣布好友將會全面進場

求 work from home 🙏🙏

到公佈實係少過哩個數

癡撚線, 夾埋都無咁岩

2020年6月17日新聞

【跨境學生復課】傳有跨境生發燒返學惹家長擔心 粉嶺宣道會陳朱素華紀念中學：6人請假缺席當中3人發燒

藍屍：美國老黎播毒又唔戴口罩

第三波爆發
岀街明顯見到唔少人防疫意識下降

封關
冇救生艇搭

好快唔俾人出境

之前懶於驗
早兩日有case 所以驗得積極d
點之發現驗親都中

收聲啦！
武肺又嚟嘞
係咪咁？

假撚到當人白痴
唔係話16單係假
而係根本想公布先公布，一直都有零星，某D原因儲埋一次過講出黎

夾咩？

可唔可以講埋個原因？

想封關

唔俾你班想做難民嘅香港人走 得罪方丈想走，冇咁易

可防可控唔能怕

雙非兒童

係時間延長14日抗疫
到721號

仲唸住721去元朗買六合彩

個lab尋日先復工？

第三波

GG

有冇迪士尼/海洋公園餐廳群組

到底幾時先可以唔洗再帶口罩

睇個樣係永遠

推 原來「金管局」係「美國聯儲局」有戶口！

爽呀

如果口罩無用，點解要買？
夏天又辛苦

有確診者去過迪士尼食自助餐

健身室康樂設施再爆過

有基本法唔怕

仲要自助餐

市容好左好多

點會無用?
不過係自己都要做好其他預防措施，同埋唔好以為戴咗口睪就100%防到姐

有咩好驚 国安法仲恐怖

政府有冇話邊隻牌子有用？
手巾仔都可以

見到好多人開始冇戴啦

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

借位 thx

股市樓市Gogogo

唔戴應該第二個美國
人口密度高咁多
一個廢老係巴士咳一下都天堂見

你用兩張紙都可以

信政府，信健康碼，唔怕

又限聚令？
你班人有國安法唔夠 又要限聚
嚴政府唔夠權？

你講乜

要帶有用嘅嘢
廁紙有冇用？
每日五蚊

變屍殺巴士

冇錯，你以為打擊經濟，佢就大開庫房派比自己友，咁其實傷緊邊個

政府驗証牌子
ISO9000

攬炒

事實呢排出面開始多人 而且唔戴口罩 大家鬆懈咗

好多廢老唔戴

點解花二百幾買A4紙放响面上呼吸？

可防可控!驚9

酒吧 gym room 又準備GG

777繼續放大陸人落黎啦
攬炒之母

有記招？

外國話收香港人
政府唔想比香港人 其中一個方法係封關
咁點先可以有藉口封關唔比人屌?
自己諗
好比每次限聚令完結前幾日都會有一兩單本地 再loop過

冇記招?

其實禁止聚餐最有用，除罩口水狂噴

信政府, 唔戴

收一萬蚊，用嚟買哂大陸口罩
高招

廢老藍屍：美國老唔帶口罩又要黎香港，結果香港大爆發

又會咁啱嘅

問題係餐廳
比人搭枱係ON9先諗得出

唔出奇，個個星期五六日勁多人出街！仲要好多人唔戴口罩，尤其d藍店同d洒店餐廳，唔撚戴口罩都俾人入，以為全世界冇曬武漢肺炎咁

D唔戴口罩既廢老最好中晒

係唔係封閉關口吖

已封鎖會員 迫爆神條女

跪求HOME OFFICE

yes!!!

咁有咩講ar支共正苦

呢個解釋都似樣, 可能已經爆爆地都唔奇, 再驗落去, 可能會搵到幾千人出黎

街上面見唔少人唔戴口罩 一係亂戴
自己屋企已經有人日日戴緊呀婆底褲
防疫意識低左好多 依家唔爆都遲早爆

香港廢老除鳩曬口罩

但好多單係學校
點解會醒水去學校驗?

中國人送大禮

零星個案啫，預咗

其實都見有d 二三十歲既，拉低口罩一路行一路食野飲野，見到都覺得牙煙

爆到咁都無記者會

幾時好難答你，但滿足以下條件之後就差唔多唔駛戴：
1. 國安法正式有人定罪
2. 無人再集結舉紙 / 唱歌 / 叫口號
3. 政府心目中帶頭份子捉晒，或者去晒外國
4. 開始無人提香港人日程

其實好多都唔係學生中
係d家長同miss奶野

犯左國安法

第三節 恐怖活動罪
第二十四條
（五）以其他危險方法嚴重危害公眾健康或者安全。

16

認同，好多都開始唔帶罩

相信政府
唔怕

嘩！

發生乜事！！！

wfh wfh wfh

好多都廢老

傳染性太勁，要等疫苗
較好既係死亡率冇sars咁高

wfh

今日要聽下記者會啦

正常人同有長期病既死亡率應該要分開計啦

16本地好似高峰期都未試過？

係廢老鬆懈唔戴
或者佢地從來冇重視過

高峰30

政治手段

本地個案wor

嗰陣60幾一日

今日77
14日後721

777唔受國安法影響

新移民？

當時個數好似計外地回港？日本郵輪……

最勁嗰陣一半輸入一半本地

一街廢老唔戴罩
有D仲係樓下公園圍埋噴口水

限制令 延長到721

不嬲都知，所以唔係金管話有聯匯就有聯匯

正 真攬炒 爽
雙非免檢真給力

武漢流感姐

正

我都可能中咗 私家醫生係電話度唔肯講有無中 叫佢講咗先 佢話係電話度唔講得 咁你明啦？

Ps: 唔知係咪因為仲差佢$190蚊診金 驚講咗我唔落去

果日睇醫生又話唔使錢驗 到俾錢先話$790蚊 問佢點解$790 佢話係政府手續費 屌佢老味 一早又唔講

今次反而到港島冇事
上一次港島爆到七彩

個原因咪因為呢個政府唔撚可信囉 做任何動作背後都會聯想到政治打壓

佢做乜都係形象都係咁

1.外國開始收香港難民

呢頭傳封關 又勁快出文否認 同上年六月初期一撚樣

放長雙眼睇林鄭借疫情防止人出入境走佬 粉飾太平

造比外資睇 之後出黎話國安法下 無人走無示威好和平

2.限聚令到期前 次次有零星個案 之後再延長

最初都合理 四人限聚+爆發初期

之後d所謂放寛就痴撚線 50人限聚？ 開海洋公園？

心水清都知呢d根本就唔撚係防疫 口講避免人群聚集 但轉頭就批准你正常開P同去海洋公園玩
唔係政治打壓為目的咁係咩？

有幾多係豁免檢疫人士

其實係咪好多死於失救或者醫療系統負荷唔到而死？

計返比例 香港咁多人中招 但不幸死左既只係好少 重要計埋長期病患者

其他地區個死亡率好似重高 唔係好反映到武漢肺炎個真實致死率

你自己去指定中心驗, 定私家幫你驗?

7月7日 16宗
1＋6＝7
777

禁撚左d雙非落黎啦

係, 特別係歐美既CASE, 好早已經講過係醫療系統崩潰而導致死亡率升到去10%左右

戴到入棺材

報左14宗

限咩聚令。。。立例拉晒d 唔戴口罩既廢老仲好啦

仆街私家睇完比個樣本樽你 叫你去指定中心交

又係去長洲

特別係斷纜前 班廢老當正無事咁 無口罩四圍走 重要亂吐痰

夜晚去中環蒲果班（外國人/Abc)同賓賓都係咁
有晚2點幾係中環等車 成個巴士站有一半以上既人係無口罩 成條街d人明顯飲完無口罩四圍行四圍坐

痴撚線

你要等幾多日先有結果?
我拎政府樽要等3日
但我做個行要我快d知道結果
唔拖得，所以想知邊度會快d
ps:私家醫院唔肯驗，話我高危

仲信呢個政府要有限聚令先做嘢，明白

著避彈衣一定可以擋子彈！
Right ?

幾時又再home office

巴打有見地 睇完你留言之後 發人深省 我依家都除撚咗口罩lu

京瑞一期邊間豐鍋

停工停課未

好波

連登仔16個講到幾萬個咁, 同時又屌人永續限眾令

有冇限聚令 國安法 23條，政府要搞你點都搞到啦 你唔撚係驚下話

不知幾好駛好用
你擺明出黎示威就國安法
企定定唔出聲就限聚令搞鳩你

相輔相成 就係唔撚比你出黎聚集 比人影相四圍傳 粉飾太平

收皮啦5毛狗

我永遠記住政府由始至終都冇講牌子

有home office未

PR你好

可唔可以唔好個個回覆都第一句 連登仔乜乜乜

睇十個post都有齊呢種句式

拎咗樽之後 你即去指定中心都得 咁啱我果日星期六晚睇 星期日指定中心唔開 星期一一早去交 啱啱話出左報告。

電話唔肯講 話咁你明啦， 姐係中咗？

梗係多無源頭，唔同日日出去鳩嗌揮旗會話你知咩

屌你老母個腫瘤爛化西
祝你全家肺炎窒息痛苦致死
來生投胎到中國農村做狗

必定應驗！！

一放寬通關即刻暴增
可以想像大陸D確診數有幾假

一早就唔應該取消限聚令啦屌你老母西

突撚登爆人數，封港封機場，等人無得走

WFH 等待區

多謝你燈一燈

收皮啦。Gym佬不知幾撚自律

屌你老母臭西，祝你全家喺殮房做gym

必定應驗！

無可能
支那又話零確診
一定係美國做
話支那傳入已經違反国安法

你畜生黎？因住殮房都冇得你去。被火燒啦

想破壞初選

啱啱收到一萬就爆肺炎, 有錢大手入口罩了

你竟然質疑特首嘅決定 違反国安法

原來隻病毒會分d人自唔自律?

自律d係咪唔會咁易中？

點會冇用 如果唔戴一早爆到日本 南韓咁

疫情非常輕微
今晚照做gym

但香港人真係好撚驚死 一見個數字升返就會戴

北角

有人放毒氣目的係殺你
你自救方法係停止呼吸！
Right ?

張竹君係咪又要每日出番嚟呀 ?

一見個數字升番
就會去驗
所以咪突然咁多個案

其實可能中左都唔撚知

佢點知人地有美籍？

最好死埋你

無成本既抗爭
就係全民唔戴罩

咁係指定中心果邊收你錢?

你屋企人好快就會肺炎窒息痛苦致死，必定應驗

華星隔離

早前父親節d 枱爆哂
班人係咪準備送老豆同其他屋企人一程

而家咁多人豁免隔離 一到假日又咁多人住酒店
成班赤裸裸坦蕩蕩咁既泳池面貼面背貼背
其實酒店大規模爆發係遲早既事

毒撚IT9無同同事食飯都染

可加可減機制

指定中心係自己掉個樣本落個箱度就走得 無人會接觸你

收錢係私家

點會突然，之前國安法唔報咋

深圳O確診喎

會唔會係化武

佢攞條10cm 同30cm插我 點都係30痛啲
現在形勢同之前已經完全唔同 你繼續扮如常係無意義嘅 你中意嘅出街舉下啲旗
被人用國安法捉完再同我講 驚定唔驚啦

小鳳姐